有冇同另一半一齊做gym既經歷

：有人陪好過冇人陪，有時唔想去都會比佢煩到要去為止，會冇咁懶
有個健康女友係好事來的

：佢做完腹做完腳就想走，仲要次次都係用一樣既機做，成日話唔想成身肌肉，做左30分鐘就想走費盡唇舌同佢講女人好難變大隻佢都唔理我。做完30分鐘就不斷問我仲有幾耐。
走果陣仲要飲果D唔知乜muscle milk，我心諗點解唔食多D肉

做完gym一齊入更衣室沖涼

有閉路電視架

跟住又要我教 搞到做得好少
玩兩野話攰唔做嘥哂錢入會所

屌 連登出名多基佬都唔知

問完你點做，教左佢，但係佢要你企係到睇住佢做睇佢做得正唔正確
大佬leg press可以有幾多種press法呀

一齊沖涼吧咁，來吧來吧

更衣室邊有閉路電視
屌你老母

最好係一齊去但各自做

Ok, 第幾格

屌你老母冇女啊

入去果下呀
除非係兩個男

gay post

係，但佢會話你掛住自己做發下少脾氣你都唔知點算好

緊係叫佢幫你support
閪底卧推

咩玩法
幻想唔到

唔使教佢做就ok，要教佢做就自己都唔使使
做

睇黎你自己都唔識做

獨立更衣室？
同埋有cctv又點？
我屌你老母

一齊做愛算啦
燃燒卡路里又多

最好一齊入去，但同其他異性做
慳翻好多教佢既時間

閪底呢個post點都係玩袋底

又係gay post

啲女人話驚自己好易大隻真係好on9
你會唔會因為返多幾日工而發達呀

情況相反，就算每次做差唔多既機，但都會操1-2個鐘，反而係另一半做完一陣就問仲有幾耐先走得